有冇人覺得返工係一件好開心嘅事

其實我覺得返工真係一件好開心嘅事，除咗有壓力之外我真係好撚鍾意返工
利申，我做撚咗七年

夾到班會幫你提你既同事係

想知你做咩工

剪毛

咁肯定同office工唔同
我都覺得你咧個會幾開心